香港應該可以再創奇蹟，超強台風山竹，一個人都無死。。

日本死十幾個

有信心香港可以創造零死亡紀錄

香港對上一次打風死人係2012年嘅事

醬油：

已經叫左認識既日本記者朋友MON住
真係一個人都無死就會叫佢係日本出新聞,等日本仔羡慕我地香港人

打完咁勁嘅風,第二日呢個城市可以照常運作,其實唔係個個國家都做得到.

笑左 剩係大澳都死幾件廢老啦

係全世界都無一個國家做得到

乜香港唔係一個國家咩

人哋啲地方空曠咁多
香港咁多高樓大廈已經擋咁一半啦

菲律賓食正第一手仲要基建咁屎咪又係十幾廿個人死
打風相對地係無咁大殺傷力

大英袓國

班踩港撚以為今次遇著超強颱風可以盡情踩港

點知比機會香港上位

間接死亡計唔計死?
間中都聽過打完風冧樹砸死人

死左禮拜一點返工??